各位儲水式熱水爐戰士 又要打一場硬仗

沖涼真係要9秒9
沖一陣就冇晒熱水

利申 用左十幾年儲水式

連登仔個個轉晒用即熱式？

2018都黎緊
沖左十鳩幾年都未儲到錢換到電熱水爐
仲想係度圍爐

由細到大都用儲水式

不過早幾年屋企裝修

換左個容量更大既儲水式

不過真係頂得耐左好多 呢兩日都有3個字貨仔

以前冬天得7 8分鐘左右

已經練成冬天10分鐘沖完

行動代號 寒戰

推

加個浴室寶，儲水式都無煩惱！